\documentclass[11pt,a4paper,english,captions=tableabove,oneside]{scrreprt}%footsepline

\usepackage[utf8x]{inputenc} % encoding  UTF-8
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{babel}%spezielle Sprache ber\"ucksichtigt

\usepackage[autostyle=true]{csquotes}
\usepackage{amsmath}%Matheformeln
\usepackage{graphicx}%Bilder
\usepackage{graphics}%Shrink Tables
\graphicspath{ {./CocoPics/} } %Alle Bilder sind in dem Ordner Pics abgespeichert, der am gleichen Ort wie diese Hauptdatei liegt
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}%f\"ur Bildunterschriften mit Unterabbildungen
\setkomafont{captionlabel}{\bfseries} %Abbildungslabel fett
\usepackage{booktabs}%f\"ur waagerechte Striche in Tabellen mit unterschiedlichen Strichst\"arken
\usepackage{textcomp}%f\"ur Zeichen wir Grad Celsius
%\usepackage{siunitx}%f\"ur Masseinheiten, hier mit deutschen Standards, wie Kommatrennung
%\DeclareSIUnit{\calorie}{cal}
%\sisetup{per-mode = fraction}%Masseinheiten mit Br\"uchen statt hoch-minus-Angaben
%\sisetup{separate-uncertainty}%plus minus
\usepackage[a4paper]{geometry}%um die Seitsenr\"ander man\"ull mit Massen anzugeben
\geometry{left=2cm, right=2cm, top=1.5cm, bottom=2.5cm}%Forderung von Betre\"urn
\usepackage{setspace}%Forderung von Betreuern: 1.5 Zeilenabstand
\onehalfspacing
%\graphicspath{ {/Users/sophiastahl/Dropbox/Uni/Text/Pics/} } %Alle Bilder sind in dem Ordner Pics abgespeichert, der am gleichen Ort wie diese Hauptdatei liegt
\usepackage{rotating} % Um Tabelle auf landscape-seite extra zu platzieren
%\usepackage{titling} % To change settings of title page
%\setlength{\droptitle}{-3cm}   % Make the text on the title page start higher on the page (move from middle xcm to top)
\setcounter{secnumdepth}{2} % number of levels to display in the table of contents
%\section        | 1
%\subsection      | 2
%\subsubsection   | 3
%\paragraph       | 4
%\subparagraph    | 5
\setcounter{tocdepth}{2} % table of contents depth: number of levels to display in the table of contents
\usepackage[bookmarksdepth=5]{hyperref} % to create hyperlinks between text components (e.g. toc to section)
\hypersetup{
    colorlinks,
    citecolor=black,
    filecolor=black,
    linkcolor=black,
    urlcolor=black
}
\usepackage{listings} % to include source code as unformatted text

\usepackage{tikz}
\def\checkmark{\tikz\fill[scale=0.4](0,.35) -- (.25,0) -- (1,.7) -- (.25,.15) -- cycle;} 
\def\checkmarkcolored{\color{blue}\tikz\fill[scale=0.4](0,.35) -- (.25,0) -- (1,.7) -- (.25,.15) -- cycle;} 
\hyphenation{proteins} % don't break that word between lines 
\newcommand{\myparagraph}[1]{\paragraph{#1}\mbox{}\\} % cheat the command \paragraph into adding a newline after the paragraph title
\usepackage[toc]{appendix} % to generate appendix listed with page numbers in table of contents

% to get pretty x marks instead of simple x in addition to checkmark:
\usepackage{amssymb}% http://ctan.org/pkg/amssymb
\usepackage{pifont}% http://ctan.org/pkg/pifont
\newcommand{\cmark}{\ding{51}}%
\newcommand{\xmark}{\ding{55}}%

\usepackage{ae}

% vector typesetting
\makeatletter
\newcommand{\Spvek}[2][r]{%
  \gdef\@VORNE{1}
  \left(\hskip-\arraycolsep%
    \begin{array}{#1}\vekSp@lten{#2}\end{array}%
  \hskip-\arraycolsep\right)}

\def\vekSp@lten#1{\xvekSp@lten#1;vekL@stLine;}
\def\vekL@stLine{vekL@stLine}
\def\xvekSp@lten#1;{\def\temp{#1}%
  \ifx\temp\vekL@stLine
  \else
    \ifnum\@VORNE=1\gdef\@VORNE{0}
    \else\@arraycr\fi%
    #1%
    \expandafter\xvekSp@lten
  \fi}
\makeatother



\usepackage{scrpage2}%Individuelle Kopf- und Fusszeilen
\pagestyle{scrheadings}
\pagenumbering{arabic} %kleine roemische Ziffern als Seitenzahlen
\cfoot{\pagemark}%Seitenzahl unten zentriert
\ifoot{CoCo}
\ofoot{Score 2016}

% For drawing gantt charts -> documentation see texdoc pgfgantt
\usepackage{pgfgantt}
% To use things like \definecolor
\usepackage{color}

% For rotating figures to landscape
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{lscape}
\usepackage{rotating}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{tabularx}

% For removing pagebreak after chapter
\usepackage{etoolbox}
\makeatletter
\patchcmd{\chapter}{\if@openright\cleardoublepage\else\clearpage\fi}{}{}{}
\makeatother


\begin{document}
%Titelseite
\begin{titlepage}
\centering
    \vspace*{2cm}
	{\bfseries
	\Large SCORE 2016 Project Full Report: \\
	\vspace{1cm}
    \Huge CoCo -- A CodeCoach for Best Coding Practices
    \vfill
    \includegraphics[width=0.3\columnwidth]{CocoPics/coco.png} 
	\vfill
	\vfill
     \Large Heidelberg University\\ %SS15 , WS 15-16 \\
     \today
	\vfill     
      {\large
        	Julia Kreutzer \\%(2932539) \\
        	Jan Pawellek \\ %(2823320) \\ 
        	Sophia Stahl \\ % (2933825) \\ \\ } 
		Dominik Sterk \\ }% (3317874) \\ 		
    \vfill
    \vfill}

\end{titlepage}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newpage
%\clearpage
%\thispagestyle{empty}
%\small
\tableofcontents

\include{./CocoMar15_Includes/CocoSPMP}
\include{./CocoMar15_Includes/CocoSRS}
\include{./CocoMar15_Includes/CocoSDD}
\include{./CocoMar15_Includes/CocoSTD}
%\include{./CocoMar15_Includes/EndsemesterRemarks}
%\include{./CocoMar15_Includes/AppendixVMInstructions}






\bibliographystyle{IEEEtran} % style IEEEtran for numbered sources
{\footnotesize
\bibliography{Coco}
}

\end{document}